一人一個愛國人士會講嘅on9論點

例子1: 其他國家都有呢啲衰嘢啦，剩係得大陸有咩？
例子2: 睇嘢要闊啲，唔好剩係睇大陸啲唔好嘅嘢，佢都有做過好嘢架嘛